2020-27-04 : correction de problèmes mineurs (espace entre initiale et "dir.", ordre de la bibliographie...) ; réduction du code.
2018-10-27 : saut de ligne entre l'appel bibliographique et la notice.
2018-10-26 : affichage des éditions successives ; affichage des pages web.
2018-10-25 : affichage de la date de publication des ouvrages pour les chapitres de livre et chapitres de colloque ; affichage du DOI à la place de l'URL complète quand les deux infos sont renseignées ; optimisation du code.
2018-10-24 : dépôt du code sur Gitlab.
2018-05-05 : nouvelle version par le réseau des documentalistes de l'Inrap.
2013-09-25 : création du style.